成班大陸喱慶祝520

大陸仔用蝗語先講到520個意思
廣東話係520 唔要你
唔係慶祝就po ig話咩520快樂
遲下11月11又慶祝雙11?

廣東話0讀到你你口音都幾重下

未睇過黃子華啊大陸喱?

大陸樓豬中國人?

大陸喱未聽過啊? 中你老母國咩